有冇人玩開潛水？

男友玩開潛水，通常去菲律賓潛，但我對潛水一無所知
佢10月生日，想買d潛水相關既野比佢
Gopro已經買過
潛水錶佢自己都有
想問下各位巴絲有冇提議 budget $3000-8000

我真係完全唔識，可唔可以話埋比我知邊度訂同件產品全名 感謝各位

有
成日柒咗就深潛

如果唔識咪唔好買
買其他嘢唔得咩

一齊左好多年，銀包 背囊 衫褲鞋襪 電話 電腦乜都買過....

潛水野好多都要試上身先知岩唔岩，唔好亂買

人壽保險

Tg-5 連 housing 囉

佢食開軟飯？

潛水相機？應該好貴

機票連resort 潛水

相機

裝備果d都係？
唉最衰佢買左潛水錶了

連登仔大忌

都好似幾正

佢買比我d生日禮物都好那貴

但潛到幾十米深都用到？
係咪同gopro唔同用法嫁？

咪曬錢啦
到時用唔著就煩

@世界情色王

佢係粒水

潛水相機嚟

一般潛友影相都得

名都俾埋你 自己google 下仲快啦

咁佢都係得錶
仲可以買mask bcd regulator

疊單問有無自由潛水撚
想學